有無人知呢隻係咩雀？

好大隻好靚
從來未見過

雞 全部都係雞

幾靚wo

長尾雀

黑白橙喙長尾雀

雀仔

我都有隻

停留係工廠區休息咁得意

搵到了